1719會係暫時最後一班載客客機降落

如果唔轉飛第二度呢班係最後喇（已安排跑道降落）
大家要Be water

721 811

唔係, CX807先係最後1班
20:44降落

CX807仲有成3個鐘先到, 可以臨時轉飛其他機場, 東京, 台北都得.

架機係攞嚟fake你班友仔留低送頭團滅

目標逹成... 仲唔散?

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

係啊
幾個鐘先到
轉去澳門就搞掂